{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 아라펜션(독채)"
    },
    "text": "誰の邪魔も受けない一軒家ペンションアラです。 客室別に個別のジャグジーとバーベキュー設備を提供し、個人のプライベートな時間を過ごせるようサポートします。 また、ホテル式寝具類を使用し、毎日寝具を1回ずつ交換して清潔を保っています。 さらに、便宜のために高級アメニティやスターバックスのカプセルコーヒーも提供しています。 美しいビューを鑑賞しながらリラックスした時間を過ごすことができます。 ただし、入室時間が22時以降の場合は事前に連絡してお知らせください。 また、基準人数は2人で、家族連れの場合は最大4人まで宿泊が可能です。 予約した人数以外の訪問や宿泊は許可されておらず、ペットの入室もできません。 また、客室内では臭い調理は限られているため、バーベキューやシーフード料理はご遠慮ください。 すべてのお客様は入室および退室時間を厳守してください。 これらの条件を守っていただければ、当アラペンションで快適で楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アラペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アラペンションの客室には個別のジャグジーとバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "アラペンションではどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "アラペンションではホテル式寝具類を使用しており、毎日1回ずつ寝具を交換しています。"
        },
        {
            "question": "アラペンションではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アラペンションでは高級アメニティやスターバックスのカプセルコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アラペンションからはどのような美しいビューが楽しめますか？",
            "answer": "アラペンションからは美しい景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "アラペンションへの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "アラペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人で、家族連れの場合は最大4人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "アラペンションではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "アラペンションではどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内では臭い調理が限られているため、バーベキューやシーフード料理はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "アラペンションの入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべてのお客様は入室および退室時間を厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "アラペンションで快適な時間を過ごすためにはどのような条件を守る必要がありますか？",
            "answer": "アラペンションで快適な時間を過ごすためには、予約人数以外の訪問や宿泊は許可されていないことや、臭い調理やペットの入室を避けるなどの条件を守っていただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 486
    }
}